賣火柴的小美女

小美男

屎

是

明明係扮阿嫲嗰隻豺狼

男人

扮女孩的男子就有

賣美男的小火柴

“哎，奶奶，”她說，“你的耳朵怎麽這樣大呀？”

“為了更好地聽你說話呀，乖乖。”

“可是奶奶，你的眼睛怎麽這樣大呀？”小紅帽又問。

“為了更清楚地看你呀，乖乖。”

“奶奶，你的手怎麽這樣大呀？”

“可以更好地抱著你呀。”

“奶奶，你的嘴巴怎麽大得很嚇人呀？”

“可以一口把你吃掉呀！”

想點火柴辣佢粒lin頭

はい

네

Yes

成個羅志祥扮女人咁

gay po

我包晒佢

非

唔係話完咗運動先開post
咁快引唔住